［歡樂滿東華］點解啲公司捐錢硬係唔齊頭

岩岩匯豐捐二千幾萬都唔齊頭

員工d血汗錢，唔係老細自已荷包d錢(應該係)

我銀包有231.5蚊 留返一百蚊食飯 剩低既捐哂佢

唔明

咁好死